得罪講句，住金獅花園既都是狗

不服來辯

金狗花園
指獅為狗

何出此言？

利申：非金獅居民